小心個偽香港subreddit "r/Hong_Kong" 會搞到你個reddit account比人ban

留言話段片無前因後果 比個moderator ban左
跟住再屈我"violation of the Content Policy"
痴撚線

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

係ban咗你唔比你用reddit咋

有無得report